{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040605",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/1000112028",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 다대포 오이아호텔 (Oia)"
    },
    "text": "美しい多大浦の海に位置するOIA Hotelはお客様の便宜を最優先に考え最上のサービスを提供しています。 OIA Hotelは顧客の信頼と笑顔を最も重要視しており、すべての顧客に真のサービスを提供するために常に顧客の立場で考えています。 OIA Hotelはペット同伴不可で宿泊施設は53の客室で構成されています。 近くには釜山1号線の多大浦港駅があり、交通が便利で、韓国語に対応しています。 チェックアウト後の追加時間利用時、1時間当たり1万ウォンの費用がかかり、駐車は1部屋当たり1台のみ可能です。 2台以上の車両は、個人別の私設駐車場をご利用ください。 共有レンタカーを使用する場合、週末、祝日、繁忙期には駐車場の使用に制限がある場合があります。 OIA Hotelは家族旅行に適した宿泊施設として評価されており、クーポンを活用して快適な価格で宿泊できるというレビューもあります。 地下鉄の駅が近くに位置し、便益施設が多くて便利で、きれいで広い部屋とふわふわのベッドが良い印象を与えます。 しかし、静かな多大浦の海を感じるには良い場所ですが、プロの遮光カーテンと下駄箱が追加されてこそより望ましいでしょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "OIA Hotelは何を最優先に考えていますか？",
            "answer": "OIA Hotelはお客様の便宜を最優先に考えています。"
        },
        {
            "question": "OIA Hotelは何を最も重要視していますか？",
            "answer": "OIA Hotelは顧客の信頼と笑顔を最も重要視しています。"
        },
        {
            "question": "OIA Hotelは何を提供していますか？",
            "answer": "OIA Hotelは最上のサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "OIA Hotelの宿泊施設は何部屋ですか？",
            "answer": "OIA Hotelの宿泊施設は53の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "OIA Hotelの近くには何がありますか？",
            "answer": "OIA Hotelの近くには釜山1号線の多大浦港駅があります。"
        },
        {
            "question": "OIA Hotelはどのような言語に対応していますか？",
            "answer": "OIA Hotelは韓国語に対応しています。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト後の追加時間利用には費用がかかりますか？",
            "answer": "チェックアウト後の追加時間利用時、1時間当たり1万ウォンの費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "OIA Hotelの駐車場の利用は制限がありますか？",
            "answer": "駐車は1部屋当たり1台のみ可能です。2台以上の車両は、個人別の私設駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "OIA Hotelはどのような宿泊施設として評価されていますか？",
            "answer": "OIA Hotelは家族旅行に適した宿泊施設として評価されています。"
        },
        {
            "question": "OIA Hotelではどのようなクーポンが利用できますか？",
            "answer": "OIA Hotelではクーポンを活用して快適な価格で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "OIA Hotelの周辺にはどのような便益施設がありますか？",
            "answer": "地下鉄の駅が近くに位置し、便益施設が多くて便利です。"
        },
        {
            "question": "OIA Hotelの部屋はどのような印象を与えますか？",
            "answer": "OIA Hotelの部屋はきれいで広く、ふわふわのベッドが良い印象を与えます。"
        },
        {
            "question": "OIA Hotelの改善点はありますか？",
            "answer": "静かな多大浦の海を感じるには良い場所ですが、プロの遮光カーテンと下駄箱が追加されてこそより望ましいでしょう。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 562
    }
}